點可以令一個女仔原諒自己

同佢有少少誤會 係條街度扔低左佢一個 之後佢嬲左我 唔肯應機

送口罩

下世

無嫁啦 真心前度試過 後尾狠飛左佢

留名

比盒口罩佢

係咪你

因為啲咩事誤會先？